減肥係咪要晚餐戒飯

我好肚餓
要晚餐戒澱粉質有難道

有冇野可以取代到飯既飽雞戈肚感但又唔好太難食

食啱蛋白質 食啱嘅碳水 飲哂比例嘅水
休息
搵個專業嘅教練
防止自我恐嚇而死/迷失＆放棄

我好愛食飯

用紅米代替先

冇錢

計下tdee先

我見中國食親樹皮d人都幾瘦下，你試下食樹皮

上去youtube睇coach greg
啲食譜份量飽到痴線，又低卡

食蕃薯啦 唔錯嫁
雪凍食仲有抗性澱粉添

慢慢就慣
由1月開始戒 89kg到宜家68kg

食少啲飯先

吃得很豐富

要做運動

乜唔係計每日可吸收碳水份量咩？
留名學野

燕麥米/紅米比例多少少

唔係
正路啲講 TDEE>食嘅 就可以減肥
不過你所指嘅飯（白飯）你高GI食物 食完會容易啲餓 可能你會想食更多嘢 同埋碳水會儲水 所以上磅儲重啲
其實最緊要營養均衡 你瘦到但節食咪又係冇用

咁你先搵錢啦
搵工就有
炒股都有

我最近都減緊，其實你唔係要健美身型只係要fit的話，你咪當普通數字公式咁計，輸出大過收入。你唔想cut diet,咪做多D運動，不過會辛苦好多之嘛

食肉同菜食到飽為止

薯仔

減早午餐都夠
利申 半年輕5kg

一下戒好辛苦 係減分量先
或者2:2:1 咁去食 食菜食肉先 再食碳水

一日一餐？